認真想識女仔 想拍長拖（不喜勿進）

同ex分左手都一排 想搵個果 但我讀果科又無女仔 根本好難識到

讀緊書大鳩把囡俾你識哂啦傻仔

出黎做野 點搵女朋友

吓 有咩廣告😂

識左你又未必想同人拍呢

咁唔識又邊有機會

乜咁難識女仔架咩
係

所以咪係度求救🆘

哇又唔駛咁講野下話

點解你唔考慮吓識男仔

去游行

呢個真

係咪方仲賢？

我都係
tg mary1991

雖然知道good thing takes time
但堅係想拍長拖
自己嗰科無乜仔
有仔都無乜機會識…